我主人又嬲左我

生無可戀咁樣
點算

仲唔快啲開罐貓罐頭比主人賠罪！

摺耳？

表情好唔想理你咁